點解韓樂特別鐘意健身?

反而架妹真係好少見

標題係韓妹先岩

因為身型整唔到

屌你咩 都話錯字

文化 正如歐美都好多女仔做占
香港唔好講啦 無時間 一係就有時間但無諗過做

好多港女仲停留喺做gym=勁大隻

一來啦 二黎其實做黎都無用 因為大部分香港女士都係唔食野既 唔食野 無肉 無肉點做都無意思
人地想瘦都身型靚係識得/知道去做運動去健身 所以佢地唔怕食
香港係想瘦 所以唔食野
亦都係點解絕大部份香港女生瘦又無身材 有既但又肥 同點解無乜瘦底大波